新戰術2.0 除左禁lift仲可以做咩?

此戰術參考搬貨哥哥
可以用一舊報紙摺成嘅磚形物件
去到你棟樓每部lift最高嗰層
攞舊紙磚仔sip住lift門唔比佢關
以防萬一有守財奴為左返工而整走舊磚仔
sip完磚仔仍然係要進行返禁lift戰術,去增長返個拖延時間。
千奇唔好試呀頂

p牌推唔到呀頂

推唔到照推

有無人呀

幫手推下呀

p牌表示十分無助

訓前最後三推

死黑嫂比我屌到變水炮車

死黑警丁得納米長

光復香港時代革命.

其實開水喉射入lift糟就己經KO
維修部lift 都要幾十萬

Push

發夢夢見人用細硬物頂住㩒lift個制再用牛皮膠紙封印
幾分鐘就完成封印到
清又嘥時間，清完去第二層再封過都仲得
搞到成棟頂冇得搭咁濟
大家一定唔可以咁做！